[正視聽]狗鐵停駛100%唔係示威者責任

“因應觀塘區有公眾活動，進行，為審慎起見“
姐係又想屈落示威者到，但我點諗都諗唔到示威者點解要負1%既責任

其實點解要停駛?都係得兩個可能性之嘛

1. 政治考慮
我唔理佢係驚比人話幫示威者，定係想阻止示威者去果頭，定白色恐怖，定乜乜乜。如果係狗鐵自己審查自己咁一定唔關示威者事啦

2. 安全理由
唔洗估實有人會話班示威者搞到狗鐵站危險乜乜乜
但示威者從來唔係令到狗鐵站變危險既原因
狗鐵站幾時會變得危險?
有班企喺到果陣?
有班人着住裝備喺到搭地鐵果陣?
錯
示威者喺自己喺地鐵入面從來無帶黎危險

危險既係有人攞刀斬人、攞棍打人、攞槍射人、射催淚彈既時候
呢啲行為係邊個做? 黑警、黑社會、藍絲
咁關示威者咩事?

實又有人會話“班示威者唔聚晒喺地鐵站就無事"
屌你宜家我地喺果到比人打，你走黎怪我?
咁同見到有人比人打到流晒血，你走去嫌人地啲血整污糟地方有咩分別?

最後，又可能有人會話"佢地會塞地鐵"
首先，今日無人講個會有不合作運動
第二，佢塞地鐵後果係你無地鐵坐，狗鐵主動停駛既後果係你無地鐵坐，而今日本身無人諗住搞地鐵
咁其實個情況更似係狗鐵主動和應示威者，自發不合作運動囉

文長1999sor

幫推， 歡迎copy and paste

觀塘要人！！！各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

有不反對通知書
屬於合法遊行 都要阻止市民去合法和平遊行

可能唔洗我講大家都明，不過今朝聽到啲廢老怪示威者，不吐不快

只要關地鐵站就唔會有事發生响站內，亦唔洗負任何責任

政府根本賭緊 又想推民怨落示威者到
我地要spin個風向係黨鐵無理封站

狗鐵係想幫政府製造輿論，令藍絲同中間派將停駛同示威劃上等號，令佢地對示威活動反感

狗鐵依家真係幫政府幫到出曬面

攬炒...攬炒

決定今日一見到有人怪示威者上前同佢傾計

就快要整一次光復狗鐵

前日比支國屌撚完狗鐵即做野，証明一國兩制從來無實行過，由回歸第一日香港已變成土共支那國

推比聽到有人怪示威者又唔知點駁既人睇

樓主阿q精神到極點，明眼人都睇得出同比支共批評地鐵載示威者有關

我都知正常人都睇得出，但真係有班唔用腦架嘛，就係想駁左佢地既講法先

咁咪好咯 唔洗去俾廢老指指點點 我要番工朝朝7-9去地鐵站附近玩

簡單一句，去遊行示威就唔搭得地鐵咩？港鐵係一間公共交通服務嘅提供者，根本唔應該不停站或唔開站，你唔開啲人咪仲更加走唔到。8號波都維持有限度服務啦。

根本喺無報警情況下唔應該畀差佬入去執法